中聯辦喺香港有32億物業

大地主，吸血鬼

中聯辦，大地主，吸血鬼

打倒走資派走狗